
                      Si tienes novia y quieres quedarte soltero, esta es una apuesta segura amigo mío. Peleas entretenidas, banda sonora absurda y pésima. Y un guión de partirse la cara. Si podéis verla darse la vuelta y huid.
        
            